放心，擺係基本法根本告唔入香港人，但應小心

香港法例還香港法例
基本法還基本法
兩回事嚟
佢基本法寫到天花龍鳳都冇用
要過立法會先會成為香港法例

而家真係靠大家立會一戰
一定要夠反對票
今屆立會唔得=香港立即玩完

似乎你唔係太清楚附件三係乜

你睇真啲，基本法附件3有14條全國法律，其中10條係政府自行公佈生效，根本唔使立法會審議，唔好再呃自己打得贏共產黨設立嘅制度好唔好？？？

你on9？ 所有法例都唔可以抵觸基本法
話知你乜春法例 基本法話事

咁都有人負評
文盲嚟？

就算你贏晒70席國安法一樣可以人大直接通過強制生效呀傻仔

真咩？
咁我錯，唔好推了
留返d有用post上熱門thx

放心，佢要告你 點都告得入

你一定係支持35+個啲傻仔黎

我唔會投泛民

邊個知呀?

Source 自己睇

告乜鳩
立唔立法有咩分別
講到支那好似係法治國家有法例先做得野咁